女高中生的虛度日常 真人版 PV

完整版

食住個勢, 唔使幾耐花師奶同哈姆太郎都應該會有真人版

哈姆太郎係咪會拍到Cats咁

無莉莉

loli太高

唔覺得會好笑

花師奶搵邊個做

早稻田太靚仔

阿宅同機械人都幾似

淺川梨奈有無show胸？？

真人版女主個樣都算on9

女主同robot幾好

阿宅唔錯

中二好唔掂...

蘿莉咁高睇完都唔知係蘿莉 又冇咗莉莉

on9

無左莉莉堆百合互動

係咪真人版唔播得所以cut咗

1. 可能難搵人扮
要搵混血/鬼妹靚女去扮

2. 又有大量百合劇情

有冇人睇咗

無左蘿莉

下集有莉莉！

商天鵝

魚樂無窮 換做倉鼠加配音就得